\documentclass[12pt,a4paper,twoside,BCOR=8mm,headings=openright]{scrreprt}
%
\input{Tex/global}
\input{Tex/feynman.tex}
%
\begin{document}
%
\pagenumbering{Roman}
%
\newcommand{\thetitle}{Lepton-Nichtuniversalit\"at in $\PB \to \PK \Plepton \Plepton$ Zerf\"allen in einem \PZprime-Modell}
%
\thispagestyle{empty}
\begin{center}
\vspace*{66pt}
\Large
Masterarbeit \\ zur Erlangung des akademischen Grades \\ Master of Science \\
\vspace{66pt}
\Huge\textbf{Lepton-Nichtuniversalit\"at in} \normalfont{ $\PB \to \PK \Plepton \Plepton$} \textbf{Zerf\"allen in einem \\ \PZprime-Modell}
\vspace*{\fill}

\normalsize
vorgelegt von \\[5pt]
{\Large Niklas Bonacker} \\[5pt]
geboren in K\"oln \\
\vspace{22pt}
Lehrstuhl f\"ur Theoretische Physik IV \\ Fakult\"at Physik \\
Technische Universit\"at Dortmund \\ 2015
\vspace{66pt}
\end{center}
%
\newpage
\thispagestyle{empty}
\vspace*{\fill}
\begin{tabbing}
1. Gutachter: \=\kill
1. Gutachter: \>Prof. Dr. Gudrun Hiller \\[11pt]
2. Gutachter: \>Prof. Dr. Heinrich P\"as \\[11pt]
\end{tabbing}
\vspace{11pt}
Datum des Einreichens der Arbeit: 30. September 2015
\newpage
\input{Kapitel/Kurzfassung}
%
\newpage
\tableofcontents\cleardoublepage
%\addcontentsline{toc}{chapter}{Abbildungsverzeichnis}
%\listoffigures\newpage
\setcounter{page}{0}
\pagenumbering{arabic}
%
\input{Kapitel/Motivation}
\input{Kapitel/Theorie}
\input{Kapitel/Methodik}
\input{Kapitel/Analyse}
\input{Kapitel/Konklusion}
%\input{Kapitel/Danksagung}
% >>> Literaturverzeichnis <<<
%\renewcommand{\bibname}{Quellenverzeichnis}
%\addcontentsline{toc}{chapter}{\bibname}
%\bibliography{MasterArbeit}
%\addcontentsline{toc}{chapter}{Danksagung}
%\renewcommand{\bibname}{Quellenverzeichnis}
%\addcontentsline{toc}{chapter}{\bibname}
\printbibliography[heading=bibintoc]

%
\cleardoublepage
%
\thispagestyle{empty}
% >>> Erklaerung <<<
\input{Kapitel/Erklaerung}
%
\end{document}